人愈大 覺得好孤獨 好似無咩野可以令自己開心

身邊既朋友好似都唔會將我放係心上
有時你唔做主動 佢地真係未必會搵你
自問自己唔鐘意social 比較內向 但對朋友可以好好
只係有時唔識表達我自己
近排不斷否定我自己
付出過既感情換黎既係別人既漠不關心
不論愛情 友情 甚至親情 我都得唔到任何既愛
搵唔到愛惜我既人 付出過太多感情但一直得到失望
失望到盲目了 再找不到快樂的理由
我覺得好孤獨好無助 即使係對自己前路都好迷茫
我知道人係獨立既個體 我並唔想依賴任何人
但我好想身邊可以有人去扶持鼓勵我 但係我知道我要靠自己 我真係好攰 我覺得自己就黎屈出病

同屋企啲公仔傾下 佢地嘅眼神好鼓勵到我

只敢晚晚訓教既時候儘情咁喊 然後繼續行屍走肉過我日子

身邊無人重視我 令我都對自己係無價值可言

人生冇希望

除非你是我 才可與我常在

唔好靠人哋去定義自己嘅價值

但我連自己既方向都搵唔到

減下肥，食少啲垃圾食物，食少啲糖
個人就無咁負面

我而家同你狀況99%相似

X2 唯有搵野做去燒磨下時間

x3

x4

做下運動

我一d都唔肥 反而想增肥

幾時先可以樂觀d 到底做人為咩

自己瘦底 開始想做運動練下身型

I’m not alone !

搵啲興趣班學下可能搵番開心個種感覺呢

想學影相但窮拎要草錢買相機先

想快d過埋e幾十年就算

同類，不過我係無朋友到麻木哂。
但啲真心朋友都知我係會為朋友為到岀哂面。
有時覺得自己一個幾好，唔煩
但有時見到啲fd玩無自己份會有啲sad
you are not 呀窿

加油